(突發)九龍城疑似有國安人員視察環境未知意圖

全九龍城最小十名， 已在相同白色恤衫黑色西裝外套，黑色吊腳西褲， 全部均有帶著耳機，每隔大概30-40分鐘左右就會接頭一次再討論然後再分散。

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

你組織一下啲內容先啦，圖又無

推7/10

相?

去問佢地任務完成未

圖都冇張，拉

點影？你咪撚on9啦， 影撚完滿足你班連登仔嘅FC慾， 我叫救命都冇人理我啦屌你老母

慘 冇人救樓主老母

咁你想我地點討論？
鬥吹水？

冇圖

有相開po滿足連登仔fc慾
冇相開po就滿足你老母性慾

問佢地係咪搵緊麗晶大賓館

要想咪自己過嚟九龍城影囉屌你老母

無圖唔緊要
你認為佢地用意係咩？

傻仔
我話班人排隊上你屋企借廁所都得啦

將件事講出嚟又唔得？ 唔信咪由佢囉反正我又唔係住嗰頭九龍城藍絲廢老區關我撚事咩

我都唔知只不過覺得同一個區裏面， 有十個衣著完全相同嘅人仲要係講普通話嘅好撚奇怪

我話屌緊你老母呀叫你影張圖出嚟fc囉， 你又影唔影你老母擺上嚟呀？

好難影到相？
多一份懷疑係好事 但完全無野support真係好what the fuck既感覺

九龍城除左雞竇外有乜可以視察?

無圖開po 仲要咁惡

使撚理佢咩
傻仔一名
入黎滿足完佢老母性慾就走得架喇

一世都唔會忘記知更鳥巴打件事， 總之相我就唔會影， 有冇討論價值你哋自己決定，件事係真定假信不信由你， 我只係將件事講咗出嚟

我話而家屌緊你老母呀影你老母出嚟fc啦

ON9 冇圖你話有外星人都得啦屌

幻覺是患者所看見的事，聽到的聲音或嗅到的氣味而不為旁人所感受到的

- 其他病癥

說話方面的困難：患者有時所說的話，人家不能跟上，有時他們會創作一些「字眼」或用奇怪的表達方式。有時他們又不多說話，令人很難和他們交談。

轉變的感情和感覺：有時，精神分裂症患者似乎缺少甚至缺乏感受力；當他們並非開心或憂愁時卻又哭笑無常。又或者對家人或朋友失去了正常的感情。

圖？

推俾九龍城人睇

如果係國安做任務, 點會著同一套制服咁易俾你認到呀?
係都著唔同衫、用暗號或物品做記認, 扮唔識、靠手機溝通啦
但我相信大陸佬外表舉止係改唔到嘅

唔好屌人地住 我都認同無圖無真相無討論價值
但係如果個個人都覺得無可疑 咁同警甴真係無分別
只能夠講could be better

中隊長同志！

圖呢

如果你要我陰謀論啲講武漢今朝上午係暫時解封咗，下午又封返意圖用意係乜， 點解我喺九龍城開咗工成十年都完全冇見過類似嘅事件

唔關事
三毛賤畜特登開膠po引戰
你撚吓佢再企埋一邊睇佢點發癲就ok

似保安/保鏢多

國安多數係肥頭阿叔樣, 即係走去人群你只會當佢係路人

就唔係話唔信你既 不過圖都冇張

圖都無張，你慢慢推啦戇鳩

好多P牌話冇圖, 係咪想引樓主出圖再起佢底?

冇圖討論有咩問題

九個月啦 圖都冇 fc仲未識

會唔會係有錢人保鏢
我都見過，但冇十幾人咁多

有錢佬請保鏢都係咁行頭

海港城成撚日遇
又要驚又要shopping

push

琴日先有個油站綁架post fake咗好多人
冇圖冇source緊係要保持距離

我三你老母臭閪呀，天滅中共，支那十三億死全家呀臭閪

信住先

地球疑似有外星人員視察環境未知意圖

但係全部吊腳褲嗰下…… 同埋九龍城應該冇乜有錢人會行嘅地方

屌你老母

2次 thx

九龍城話大唔大話細唔細
佢講哂啦

淨係交頭接耳 點証明係蟈安？

邊個位

多謝樓主好意
見咁多人衝出黎問候你老母
即係話你既懷疑係合理

圖都無 , 根本只係普通實Q

拉

連登仔知國安生咩樣？

街市果頭大撚把富太幫襯

渣架 咁都唔敢

垃圾po，拉

（突發）獅子山疑似有綠巨人！

無圖仲屌返人轉頭
點討論
同你一齊吹水憑空想像？

純文字討論

樓主除咗屌人老母咩重點都冇講過

on9

我信住先
不過都唔知由邊度開始討論

樓主應該係搭緊飛機望落去見到成個九龍城有好多一樣衣著既可疑人物
所以影唔切冇相
我代佢道歉

又想製造恐慌...

無圖

我除左講 thx for sharing 之外 我都唔知講咩好

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

點解唔加句fced

樓豬 我信你 我見土瓜灣都有好多好似便衣嘅object 特別近街市嗰邊 但我無起太大疑心就無理

無圖
無地點
小小REFERENCE都無...
點搞呀CHING 想小心D都唔知點小心啦

嘩屌 喺連登報哨慘過做馬會
痴撚線係咁屌樓主做乜

完全封鎖

樓豬小心

你係咪撈亂咗啲嘢

你話你屌緊佢老母

但係你叫佢影相擺上嚟畀你睇？

唔係應該你將佢老母擺上嚟咩

侮辱人都用下腦啦好冇

你影你喺九龍城都好啊
行遠咗先好po上嚟

因為新屋嶺輪姦多人案,輪姦x小姐, 搵的士司機開車撞人spin唔到

所以出狗acc狂放fake news discredit抗爭者的指控

亂報流料黎削弱其他報料po既公信力吖嘛
一早知啦

而家無人想同你純文字討論呀死傻仔
我淨係知而家樓主老母房出面有一條長人龍等住屌樓主老母
唔好問我有無圖
我唔撚會滿足你地既fc慾

多謝巴打嘅資訊。

但唔好介意，希望你明白無圖真係好難proof，家下咁嘅時勢好難亦專登出街去proof source嘅真偽。

認真答你，我認為支那國安唔會咁L on9着到一式一樣去視察環境，反而你話支那地產佬趁經濟差，睇下有乜樓值得收購for走資、洗黑錢等更有可能。

如果方便，請繼續觀察下，或者遠距離幫手影張相等大家能更投入去討論，唔該晒。

無論邊個觀點都好，希望大家keep住團火！疫情過後，希望我哋仍然期待、仍然努力，為煲底除口罩相見嘅一日！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

邊條街
我在九龍城

尋晚同華春雞大戰數回合，佢戰鬥力好勁
無圖

我已經離開九龍城， 第一次見到係喺太子道西百佳出面有三個， 第二次見到係豪華餅店出面有一個， 第三次見到係九龍城廣場附近一個， 過咗大概三四個字左右佢哋聚集咗喺九龍城寨公園出邊， 交頭接耳類似做briefing， 五分鐘後再散開咗，現時情況未知散開咗去邊， 最後一次見到佢哋嘅時間大概係1725

去叫雞喳

你識唔識咩叫fc
相

圖都冇張fc條毛？討論到啲咩

樓主老母不嬲都係雞

我見到!
我幫你fc!
我call左ironman岩岩將佢地殺晒了

Push

真人真事
幾年仲記得有次同frd食kfc 食食下我個frd突然話有條女望著我 咁好少事啦 咁循例上都睇下條女咩質素啦 條女就同我差唔多大 16歲左右 大陸嗰啲冬菇頭咁樣 咁我冇咩為意 比左個微笑佢 之後繼續食嘢啦 點知我就一直feel到佢係咁望住我 結果又真係 我以為佢望緊我側邊 我四圍望左下 突然發覺 點解成個Area都係平頭裝既大隻佬 仲要個個都係大陸佬樣 有啲仲同條女同一張檯 我越諗就越奇怪 條女仲係咁望住我 最後我嚇到連個薯蓉都未食就走左

巴打仲有冇見到佢

冇圖好難搞

傻閪 無圖你話美軍係中聯辦門口視察環境都得啦

佢都係想講假既野點比相你睇

提住果區既人開定cam影出街

其實香港真係好多國安

早幾日美孚 今日九龍城
懷疑樓主ac已經被狗攞咗

5頁都無圖

咁似尋日話捉人上車果啲post既，乜都冇

我兩個鐘前番屋企唔見喎
由南角道行到九龍城廣場都唔覺

推

2020年仲有人唔識用手機影相

因為x小姐係路過比香港警魔夾去輪姦

於是五毛狗收錢9up咩美孚油站, 九龍城國安去discredit班受害人
但五毛公司唔敢出真人cosplay,因為一來狗共可能無比足經費
二來更怕扮得好似比美國佬借勢制裁

係咪嚟緊有中共高官會出巡九龍城?

咪屌樓主先啦，有冇九龍城街坊幫手睇下呀

我信樓主
佢一影相基本上係自爆
附近有cctv，班國安對哂時間落黎做野
有時間，如果樓主影咗相有舉動，有連登ac
加埋分分鐘變第二個知更鳥

我係個個時間行過
真係唔覺

同埋我想提出
住得九龍城既都知豪華平日已經多人排隊
最近轉角新開個間野又排嚟長龍
豪華門口有件雷裝友帶哂headset咁出位竟然冇其他人見到？

西